歷史上嘅日本武士

呢張相唔係相同年代， 不過應該都差唔幾， 日本仔都係細細粒 ，個形象畀後人美化得好緊要

目測130

古代啲salon都幾in

視覺系

同我地d武將比真心差好遠
唔怪得日本仔鐘意三國多d

哩堆似傾奇者多d喎

都有可能，不過重點係日本仔身形

點樣剪個頭

好似 倫敦金 西裝友， gel高個頭扮高

睇過有一排
(明治維新打後?)
日本流行武士打扮影相
所以有時見到D怪怪地的武士相就會覺得係

目測上半身得出整體身高應該有110